點解有D死肥仔咁有自信

肥婆都好有自信呀

我愛肥妹仔

瘦左會唔錯

我等緊一張圖

肥先正

楊貴妃黎架喎

好過毒撚la